波台真係企得好撚前

一早已經知TL係良心歌手，迖狗係偽君子

仲有大J rose ma
未發掘：email, miss pun

Party with TL(千手觀音)

波台係連登清泉

Email 不嬲港獨女神

miss pun 一早比我發掘左

我屌過
已fact check ed

而家反緊港父

遲啲佢就係手刃xxxx既聖人

希望係N賓特拿

25

dllm